GK/雕像討論區

分享雕像（或GK）嘅資訊同開箱，
同埋多個地方比大家討論下。
希望大家買到心頭好/成功入坑

——

相信香港地好多人都對GK一知半解，
到底有無版權？

其實有好多工作室都有開訂同搵廠整GK賣。
大部分係都無版權，質素就要視乎工作室。
有版權既唔算多，
因為就算同一套漫畫版權都有細分，
同埋要不斷續約，而且價錢不非。

我亦都聽過好多師兄話GK不外如是，原來佢地係睇完信和用膠盒包裝既大膠「GK」，其實個啲完全唔係GK，最多叫「假景品」。

不過而家現時點同信和多左啲公仔機，SHOW返啲真GK出黎，相信有見過既師兄都會睇得出有名既工作室同真既GK真係靚到一個點。

當你想訂某款，但又心大心細，可以黎問下大家意見。
（不過請上圖）

當你買左新款，除左自己開箱開心（或者不幸中伏好嬲），可以黎分享一下。

其實「GK」主要係白模，
而家開訂個啲應該稱之為
「雕像」

亦都有人形容有版權嘅叫雕像；
無版權嘅叫GK。
（呢個應該係而家最普遍最易明嘅講法）

講起版權，希望大家尊重下知識產權。
有版權最主要就涉及金錢，
閣下唔買唔係問題。
但請尊重有版權嘅工作室同堅持買版權嘅收藏家。

好多工作室百花齊放，有好有唔好，
好就有良性競爭；唔好就侵犯緊版權，
同埋好易中伏或者呃錢。
有啲工作室官圖無限好，大貨係篤屎。
所以最好問下/做下research先買。

問野記住上圖
問野記住上圖
問野記住上圖

—

以下會有啲簡單Q&A，歡迎有問題再問，
未必識答，但識答一定答。

1）講左咁耐，邊啲工作室有版權？
日漫就主要Tsume、開天、RYU、UA、鐵風箏、集美、Oc
美漫就主要Prime 1，XM，Sideshow
等等

2）邊到可以買到/訂到？
現貨就要問下代理，有時某啲款會有少量現貨
或者上Facebook d 二手Group徵。

由於涉及版權，灰色地帶，唔會有鋪頭明碼實價擺現貨賣（海關有機會搞）
有錯請指出。
-
訂嘅話請搵比較出名嘅大代理，
近排聽唔少騙案，唔好貪平個少少。
我只係訂過龍珠gk toys同專業gk，
兩間都好滿意。
另外香港gk都係比較大嘅代理。
其餘代理信唔信得過可以問下其他師兄，
我就答你唔到
某寶最好搵啲大店，龍珠Home、小智、猴子、萌布歐等。

另外如果想係gk zone hk訂野之前做少少資料搜集再決定訂唔訂。

3）香港訂 / 轉單 嘅流程係點？
訂：搵間信得過嘅代理，
比訂金代理>等工作室整>準備出貨>補款>速遞到付
-
轉單：同賣家傾好價錢，最好開個WhatsApp group，代理+買賣家，講明轉單，
到時準備出貨>補款>速遞到付

4）土地問題，啲盒掉唔掉好？
隻雕唔係好貴，或收藏價值高嘅話，啡盒就唔建議留（衞生問題）；
彩盒就最好留，除非你肯定自己唔會搬屋/唔會賣/唔會移民，或者好瀟灑平賣都無所謂，否則無盒你要將隻野帶離屋企都幾困難。
但有啲盒成個洗衣機咁大，所以我自己就租倉擺盒，全部都有留盒。

5）買返黎爛左點算？
新買嘅就算無位拆出黎擺，都最好拆開檢查下
（除非一心轉賣，有人追求全新未拆），
發現有損，即刻通知代理同工作室講，通常售後都會寄返補件比你，由於香港寄返廠唔平，佢未必要你寄返爛件比佢。
-
二手買嘅照問下代理，太耐無得售後就只能夠課金搵手藝人修復。
唔想課金就自己買啲混合膠痴下，最緊要過到自己個關。

6）閒閒地都一二千，大舊啲就三四千，
我買返十零廿隻景品或者一番賞唔好？

當然閣下有自己嘅選擇權，
我只能夠以過來人嘅經驗同你講：
當你開始買GK甚至雕像，會發現完全係唔同層次，
就會慢慢覺得景品買黎只會阻掟。
我間唔中都會買返一兩隻景品，
但對景品嘅需求愈黎愈細，
只會諗留返啲錢買雕或者點樣可以擺多幾隻。

當然閣下有錢有位嘅話，WHY NOT BOTH？

7）咩係翻模？

有啲工作室專做翻模

例如古羅、Tf toys、mon、鼠先生

即係將啲有版權/炒起左既款，照炒照做多批黎賣，但價錢平一半甚至1/3。
簡單黎講即係A貨。質素就見人見智，但有啲的確幾可亂真
有啲人會睇唔起翻模；有啲人會認為自己收藏無乜所謂。
即係你想買隻撈，但又覺得貴，最後買隻A貨。
有無問題就視乎你自己價值觀。
但香港地gk市場已經算細，翻模嘅二手市場仲細。
其次翻模造工/材料一定由於成本問題而用啲平野，
自己衡量買唔買得過。

比啲實物圖大家參考下

為左大家有個舒適啲嘅分享地方同遠離facebook
開左個mewe玩具page比大家/cd rom分享開箱

避免大愛左膠同藍絲，答三條簡單問題就可以入谷。
寧缺毋濫，答岩先會批。

呢句值得貼堂
除左簡刻個隻疑似幾好外

無一款值得高追

同意
想屌
但間野唔知咩料

開放討論
仲有無其他苦主

補圖

我喺gk zone訂咗簡刻炭治，
見到啲過住post都唔對路，所以fb msg佢問咩情況，
大約都係話以前佢係二級代理，家下唔係，乜乜柒柒之類。
希望大家有簡刻炭治補款同到貨嗰陣，可以喺度講聲
到時我包膠下

暫時gk zone睇到有幾點
1.補款後，熱門款勁耐都未有貨。(官方回應:慢係因為二級代理排得後，家下嘅訂單會快啲)
2.勁耐都未到貨，申請退款就語言藝術，拖得就拖。
3.TPA蝴蝶忍，先寄到佢間公司拆檢，而非直接寄買家。(官方回應:大約就係工作室冇保價，損壞率高，所以只有依款定其他TPA 產品先會咁做，之後唔會代理TPA產品)

不過暫時未見到最終有人收唔到貨

歡迎大家報料補充或提岀錯處

賣 Tsume Vegeta 比達 1/4 正版 連啡盒。

有無師兄係其他代理遇到相同問題

不過暫時無人被cut單都還好，
有機會真係二級代理，訂量唔多，
所以廠個到唔派佢啲貨住

不過大家唔好唔誤會
gk zone 同gk zone hk係兩間嘢嚟

LM先

幾時有箱開

lm

等緊簡刻隻胡蝶
仲有隻沖涼布歐未去拎

各位師兄 請問你哋會係邊度放Gk 同埋點樣睇市值㗎

賣下廣告先
呢套野好正，幾高汁

香港啲市值得啖笑
賣野真係睇彩數；買野就易執平野

Non stop

衰鬼真係幾靚

鬼滅有排出可以慢慢等

想問下G5 艾斯 係咪會送透明名牌
我見個個都有 我開箱唔見有

自刀單執返隻

無

好能大舊

依家fb個GK zone係咪之前你地話呃人個個gk zone hk轉左名？

兩間唔同
不過樓上 有巴打講左 GK zone都有啲問題
可以自行追post

其實有啲唔太合邏輯，咁如果我自己去訂，咁咪有排都派唔到我？但我之後去訂嘅gk，有時都係第一水拎到。之前比完尾數佢話「而不論國內或者海外，派貨次序都是隨機的，故收貨時間可能與其他人有所不同(有早有遲)，這段時間請客人耐心等待」，但我隻TNT善逸(等左就嚟4個月) & tpa 炎柱仲未到手，咁係仲未派完未到我？定係有其他原因？自己下定斷

一直都係語言藝術氹住人，比出嚟嘅時間都係無。我隻善逸由話10月尾有，之後改口11月內，再改口12月內一定有。到而家都係無消息

退款問幾時退。「盡快、盡快」永遠都係而隻字，無限loop，係咁拖我先post出嚟講。我絕無任何惡意特登批評而間野，而係我講事實。

後面唔評論，無訂過呢間野，所以睇下有無其他師兄都類似
但第一句嘅意思係？自己訂係搵淘寶訂？
我講緊直接同工作室訂

其實係佢上家個1級玩鳩佢 幫佢d單最後交 仲後過外國個d

估唔到簡刻戀柱係wildcat仲可以訂，好在冇食炒價

LM

雖然我唔知邊度值，但果隻tnt善逸炒到成4000，希望你仲收到⋯⋯

我訂過隻蝴蝶 係等咗一段時間 中途都吹過幾次 但最後都收到貨 下次唔好再係佢度訂 轉返去龍珠 專業啦

古羅 魔方蟲柱翻模

翻模就唔好放上黎啦 仲要係翻隻垃圾

留意下都好
頭先見谷放 把刀甩曬色3000都有人接

鬼滅再伏都有人接 家陣出左貨既豆隻隻都伏到咩咁都一堆人開Po收

根本 係香港定某寶訂 完全冇分別

佢都係由廠寄你俾果個地址

好多跟風 訂完 到補錢 又咩回血放單

跟住又有堆跟風收

勁on 9

我都睇到把刀爛到咁都有人收

睇錯，係3600

話唔定佢就某寶幫你禁制賺幾蚊

唉 好想要良辰隻巨人兵長 太遲入坑依家已經補緊款

得啖笑

收現貨實有人賣

樓主有無訂千尋？

唔撚至了 買左先算

仲大過納茲 完全唔覺自己有位

最後無訂
同我啲野太唔岩

簡刻炎柱補款了 好期待
人生第一隻gk

比個實物你睇下

好似出左事
等師兄開箱些牙
—
Btw又係fb見到啲人吹奏鬼滅gk
話有愛5千幾蚊都值
香港人真係有錢
仲話等等等，等到幾時先有隻靚
真係唔怪得啲工作室間間都出鬼滅

個樣咁既
仆街我仲訂左簡刻胡蝶

我都好驚會出事
希望到時拎咗實物唔會太伏

似係塊面出左事

有愛還有愛
五千幾都真係太痴線了

隻炭會不會又G

車禍現場

基本唔會有分別除非佢周你講食家做重一個憶你

咁就仆街啦
我仲訂咗佢隻炭

Gk zone又有新嘢

慘了，我隻上三對炎柱喺gk zone到訂

會唔會變炎柱對悟空

所以我先建議智孝巴直接推淘仔訂算 香港代理10有8都係鳩流

我都唔明點解講極三大代理
啲人都仲要係第到訂

唔知有gk post
上三對炎柱喺gk zone訂
簡刻炭喺香港gk訂

含淚買大哥 大哥沒有輸

五千幾 不如等Tsume整 先出手

t邊有錢同你買d經濟泡沫系作品 出得貨都過氣啦 仲未計海外單要遲返國內單半年-1年

後面d圖係咪唔跟時間排 睇到好撚亂

有幾張跳咗詳情可到gk zone交易 fb睇

呢個真

T真係未必會搞鬼滅
買得版權 整得模 出得貨都無人睇

追左咁耐變左第款真係燥到仆街

屌你個老母龍珠呢句笑左

叫條女比黎扑返鑊當補數啦

慘到都唔忍心笑佢

fb見到有位師兄share好型，我都好想入

岩岩睇緊師兄d GK 同我鐘意既野一樣 好正呀

魔方都咁多人吹捧
買返一打返黎賣5千蚊隻先

正常發揮 衰過景品

睇相都已經唔多掂
但到時又成班吹捧

魔方設計ok 造功pk

但魔方隻蝴蝶忍睇啲youtube片都好似算幾靚
雖然其他果啲真係柒

除左個頭全身都係崩 畫線到出晒界再補幾筆 仲要唔透既透明件 幾靚？ 你黎吹奏隻女帝都合理d

無慘都算靚

遠睇誇啦啦
近睇小喇叭

麻麻地
琦玉個樣唔係好似

邊間鋪有鬼滅訂

苦主＋1
同佢訂左隻TNT善逸又係9月頭補款 到依家差唔多4個月都仲未有
係唔係凍過水了

卡卡西己插左好多分

啲上色咁求奇 最衰係隻須佐一PAT色咁又唔透 TOP個隻靚好多

真係好撚衰
個樣出哂事

撒亞人 最大的敵人

又要吹奏一下iks

魔方造型我覺得還原度高過簡刻 係造工唔掂 同實色龍

但個地台要無視

佢透明件都唔掂啦

in簡刻 WE7

都係官網訂？

正想咁講
個地台尤其個名牌
但主體同面相係幾出色

就咁睇圖，今次魔方個面相好似進步左
但實色龍真係

同人交收 低配版
自從上完龍珠gk睇個實物之後就決定要買

係咪得我覺得佢個名牌風格唔差

竟然係香港收到
買左幾錢？

係比一般有特色啲嘅
但好似主題公園入面啲牌咁

面相係差過簡刻 但個動態魔方望過去舒服好多

我自己就鐘意簡刻多d.又有頭雕同刀換 抵玩
條火龍仲要透明件...

慢慢等鬼滅算仲未有心頭好

總好過集美中文或者寫個動漫名落去
佢都有個忍者風日文名牌你簡既

TNT正喎 實物靚過相 善逸炒到飛起
水柱條龍睇圖好柒 點知大貨原來係有層珍珠白 睇開箱片WOW一聲

中文名牌真係柒到世界盡頭

痴線魔方個啲靚到咁
邊個唔鍾意原價讓比我呀

做咩勁要錫地下

跟漫畫 要配無限城場景

白面書生

有啲睇頭

柒之型

漫畫就話型姐
雕做呢個pose睇唔到個面相仲要著燈眼
不過又係透明龍
睇下咩價錢同多啲圖先

T社小量復刻。隻水平好想入

經過皇室堡見到 有冇巴打訂咗

好頹喎呢兩隻真係

買左可以反省
唔買只能後悔

新手吹奏作

魔方啲背景真係麻麻地
反而想知簡刻隻炎柱同風柱正唔正

唔算崩但上色偏白

隻野麻麻 但fb d人話正頂唔撚順佢地

塊面真係無乜血色咁

做到個神韻，上到好似個死人咁

Fb d人係鬼滅就吹捧
乜9都話神物又乘

真仲係度圍爐話咩快d話崩崩地啦 好快就有人放比你收架啦

係咁話咩唔靚就原價放比佢
弊在好多新手入坑高追呢啲垃圾
講真3千幾 夠買隻高質1/4
4-5千夠買隻平版權
以價錢計，求其搵都屌打呢堆鬼滅
真係食正條水，工作室賺到笑
咁多人幫手托價

「係咁話咩唔靚就原價放比佢」
Exact7ly之後就一班買左既人圍爐

可以唔洗訂

我仲諗住問有無人訂呢間廠係伏多？

點解 咁睇又好似ok喎

呢隻點睇？覺得呢隻火柱算好睇

why

前面個兩隻

見到都唔開胃

等其他廠好過，d人驚死遲下唔出咁

我原本都差啲衝左
又係睇到呢張相 望返之前兩隻
即刻冷靜左

最後我都係忍唔住 衝左了 祝我好運

崩左咪賣比fb d傻西

笑𠹌咗

又一隻

唔洗討論，直接pass

地台又頹 動作又似死神pose

fb啲人又準備吹奏

Batman Sanity David Finch到左

想入 All might gktnt個隻後追好貴有隻係巴士救冇板權都咁貴有冇ching 知邊到有得訂

咩黎有無圖

算啦以景品嘅質素黎計係叫靚好多嘅
初初入坑都覺得咩都靚
但唔會值得炒囉

得tsume個隻派貨好過啦
閒魚好多原價單/加兩舊

隻炎柱塊面咁白又話靚
善逸個頭咁樣又話跟足動畫係我哋唔識貨

仆街了 訂左隻巴士中撚左伏 冇板權都999usd咩係閒魚？

facebook大軍唔好黎屌我地

梳，戒左英文好多年
蝙蝠山 很想要
快啲開箱些牙

呢隻7千幾⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

閒魚即係大陸版Carousell

做左水魚

新手第一次買 入左呢個post之後先識gk
想問下呢兩隻(樓主post既hunter x hunter 同劍心)可以係邊到訂？我見淘寶有 信唔信得過？
咁岩兩隻都係Figurama,想問下呢間廠買唔買得過？好似貴過其他廠

除左大陸爆版權大獲單笑話 仲有新笑話一則提供 thx

淘寶有客服強制要間店退錢都信唔過仲有咩app信得過 唔通係直接轉帳比賣家然後警察只會幫你落薄既carousell定鬼滅everyday既fb谷

真正最信得過就緊係買已拆檢既面交check好晒先比錢再自已拎返屋企
再唔係就全新比錢再check完直接拎走

呢間野等現貨啦

咩料子我又要食花生

做咩唔問下先
一半都算
七千幾買版權野有凸

一望到就好鐘意腦衝左 屌1比4 正常幾錢？加少少買到哂t社同tnt

一比四無版權平嘅二千幾
有啲質素嘅三千幾至四千頭

買左先google間野 佢勁少野出過 好驚中伏

炎

無隻炎柱地枱係掂既

智孝會唔會訂qs隻joker

下次上黎問下先

無隻炎柱係掂嘅

不了，無乜位

點解冇刀劍GK

半身像黎

各位手足新年快樂 身體健康
新一年心想事成 買到心頭好

我訂左aniplex嗰隻 巴打係訂埋上三定就咁炎柱？好似幾正咁

呢隻我淨係訂左炎框 逆刃個隻我就兩隻訂哂

呢隻好撚正
有無巴打放

求隻1/6
Tg : lihkgproclub

大家通常係邊間訂
諗住訂呢隻

呢隻點睇

咩廠

工作室:模玩殿堂

追po啦

新年快樂咁多位巴打

你唔介意個樣唔似咪去馬

幫幫手睇下第一頁同正評下

點解個post 咁多負評

我都想知
自從第一個post之後
個個都好多負皮
大家幫手正評下

想問下話2020年第四季出貨既 多數會遲幾多先收到

想問下toy hunter訂p1s啲雕會唔會包送貨人生第一隻

好撚正
彩畫呢

出貨時間其實唔洗點理
總之等收補款通知

好似免左廠落香港個程（最貴）
但要去自取

淘寶古羅其實值唔值得買 翻模質素高唔高 自己收藏用

第一頁有寫
只能講日漫翻模=垃圾

Ching 係淘寶訂左25kg到gk既運費會係幾多到

400內

翻模得6成
古羅自己出隻4代俾人吊到反枱

正喎，呢隻我都想入

想問下後追除左係fb groups到徴 仲有冇其他途徑

1間工作室

小比例做得好又係個2 3間 其他都係呢d水魚先會幫襯

落左古羅tnt水柱訂 聽佢講農曆新年後先補款
到時再分享下

好想買良辰LC隻巨人mikasa 見到佢隻兵長做得好靚

鬼滅就是香，買到當賺左

買左可以後悔
唔買只能反省

買左我退左隻善逸 發現當初太衝動 無留意隻野成42.5cm深

其實唔深

依到有冇chinf鐘意我英買埋tnt隻百萬

42.5都唔深咩 我個櫃好細廢事博

圖呢

空間就如乳溝
清下啲舊野 執下啲位就得

T社 納茲 好靚

開過TNT D我英
都叫對得住價錢

到時拍片比大家睇
岩岩開完thanos
掛住J未得閒剪

水尾 大陸已經唔會再出 等t出可以叫個孫燒比你

邊到有賣

隻集美雷神幾時補款 QC 都做緊

等
香港代理海外版可能要遲啲

推阿

海外有排 畢竟集美個個讀市場學

補咗款成個月仲未收到隻up art彌豆子

邊間

我地讀調理農務系真係好蝕

龍珠，應該係工作室派貨慢

岩岩我down左閑魚 想買埋t社隻all might但睇唔明 有個3500人仔咁平 唔知真定假佢地講既不官轉係咩黎正價499 都應該就5千hkd嫁

岩岩開

不官轉=唔洗諗

龍珠home定龍珠gk toys
香港貨係遲啲啲出

ho lun rich

官轉即係 係官方改自己地址？

佢呼吸燈幾好 燈效赤犬正d 加左口水減曬分
無得魔改係咁上下

Gk toys，啱啱順豐通知簽收咗運緊落黎一叫春就有

類似
第一頁有寫，唔睇都好評下
即係補款代理直接通知你同你補款填收貨地址

個嘔吐物真係好出戲

正常嘅
因為一般派返當地試下啲包裝實唔實，穩唔穩先
無人投訴先派海外

想問下
件貨有問題 想寄返大陸比廠家整
有咩方法
順豐好煩，又要單，又要收件人嘅身份證，又要抽稅

今日專登走左轉順豐問 點知寄唔到

正常補完款之後大概等幾耐先到貨？

依啲盒係邊到買？定係要訂

真係要
所以要問廠拎資料
跟住購買單，報關講返廠維修
但通常工作室都直接寄過件比你
因為運費太貴

間間廠都唔同
但通常一至兩星期內

訂做的

佢叫我試下郵政
因為件貨成隻都有問題 固定個洞佢都冇幫我鑽
其他都有碎件
真係要成隻運返去整

想問得仔細小小，寄過件係咩意思
姐係直接出隻新嘅比我？
佢叫我試郵政寄，但係郵政寄我就要食運費

我啱啱係到問完
幾分鐘之後就send咗單號比我

邊間訂好？有冇推薦

寄過件=寄返個損嘅件比你
但你成隻都有問題仲要你比運費？？
直接問佢拎資料 順豐到付啦
理撚佢啲稅同運費咩
邊個叫佢無qc
一係寄過隻全新嘅黎

無訂好耐

但係郵寄係咪都打稅

基本上係

等我聽日去郵局睇下 再報個價比佢先
隻gk鑽漏左洞 依家根本插唔入底盤

報乜鬼 直接寄
佢問題仲要你搞咁多野
邊間垃圾

搞唔掂 再開名

你淘寶訂定香港代理訂

請問有冇巴絲知邊度有得修補gk
俾隻貓整跌左隻老噴，斷頭斷手

專業好似有

隻野原價都俾多
造工衰過pvc

同個玻璃櫃差唔多價

原價幾銀

宜家個啲？

唔係 淘寶玻璃櫃都係800-1000

淘寶1000手工都好靚
4面玻璃櫃 加頂燈點做都得

好似1100人仔倒
唉我都訂左隻胡蝶 如果好似隻炎柱咁伏直接上fb搵傻仔收算

喂真話唔準講

真話用member

一層應該得
我3 層其中兩層可放GK (但一隻都未出貨) 50KG
55 cm x 55 cm x 200 高 一塊底強化玻璃 中間一層強化玻璃
外圍全玻璃有鎖頂燈連8支射燈連運都係2K 左右
個櫃連木箱成95KG

呢隻個樣完全唔似，炎柱暫時真係無一間做得好，仲等緊
硬係要買就揀 TPA。。

你地儲1/4 定 1/6 多
好驚買太多1/4好快塞爆晒d位

呢隻明日香有冇人訂？冇睇套野都想訂

遲下想買個figure櫃 想問下係咪都係喺淘仔訂最好？

香港買都係=淘貨

想主人物=1:4
想睇特效=1:6

基本上你都要訂造 唔算貴

大膽
咩唔靚
唔靚就即刻原價賣比我

1/4先係王道
愈大愈易睇到details
愈考工作室（工廠大媽）功力

遠睇主體還好
但近睇差啲 尤其個頭髮

開黎見我

整得太好又會比皮樂周

記得影d乳頭相

無雕乳頭

睇睇先

如果無啡盒 係大陸運落黎會唔會好大機會難件

我係想買個80X40X160個D 係淘仔見到大約都要800~1000人仔 香港係唔係都係差唔多

開黎見我！

咩叫難件？
爛件？
其實有啡盒都唔一定無事
要睇仲有無啲珍珠棉防撞
無啡盒就最好叫順豐幫手包下

起碼貴一倍

係爛件打錯
thanks

幫你去淘寶訂 你估代訂幾錢？
玻璃最貴 我櫃運費250人仔 95kg
櫃又mark up 運費又mark up

燈光問題定膚色係咁？ 好似黃左d

想係淘寶訂個1m x1m x1m既上玻璃櫃 下面係儲物櫃 放1比4gk有冇推介

邊到有

我見大間個d味開訂，我去wildcat

想問下大家 gk出pre order個陣出既size會最後同實物差得遠唔遠？想造定櫃

呢隻個樣想點

實物未收到 羅輯上話我知除非佢改設計 唔係佢本身己做左個實物出黎度 唔會有大差別

個姿勢似騎馬

有時會1-2cm誤差

通常誤差都係矮啲
同埋造櫃唔好預fit size
最好留3-5cm走盞同埋係個櫃到砌個陣都要有位

戲入面係咪有呢隻火老虎
無睇套戲

第5型炎虎 出完爆眼（漫畫）

Sor 9
睇黎我漫畫睇得太快都無乜留意呢啲招
咁都好啲，仲以為又尻加啲龍虎豹落去

唔係你太快 本身由佢出場到死都係十幾集漫畫既事 成件事都係輕描淡寫咁畫

無印像正常
炎柱同音柱出場率一樣

好似又有新炎柱

各位點睇 有無feel

終於有隻炎柱叫訂得落手

呢隻係for over sea
有得訂咪訂埋

暫時黎講 依隻最似樣

已訂，訂咗先算

我都訂左

暫時最好了

即係佢去咸魚幫你收隻

好似係良辰再開訂 剩係接海外單
講明訂單不足會取消
我個隻兵長送到上門差不多$200

算啦 要隻mikasa就算

第一次有興趣想訂
請問你地係搵代理定上淘寶?
運費幾錢左右?請教路!

想等多幾隻炎柱再睇，起碼做到pt 我妻咁樣先落訂，一陣又好似今日咁個個棄單

淘寶都係代理 運費因物而異 呢隻預300內 只要佢包大盒d過300都係有可能 速遞係計盒size+重量收費

咁直接淘寶? x業GK評價點?
應該點都好過gk鬆

香港最好 食水深

2舊水又算平喎
我呢排買親淨係運費都500以上

但呢隻兵長睇兵開箱圖係幾好
而家開訂幾銀？

第一頁有寫
同我睇完再正評埋先好返黎

thanks 正皮ed

香港呢三間應該最穩陣

LS白胡聽日到
運費八舊

幾重？

真係9咁大隻

App睇佢計123KG

師兄都犀利
咁都夠位擺呢隻

個地台好鳩咁

佢地設計千篇一率
地台同簡刻一樣
全部統一火車生包子(唔好話我知係下弦一d 細包...)
無端端有上三隻手...

無乜興趣 覺得同fantasy x 簡刻隻炭好似

黎緊仲有TOP果隻 都係1/4

似體積重 算平 個時幾盒口罩又係收800

所以都係無咩好吹捧
無隻靚

平時啲雕擺邊
擺廳定有間房擺

ching屋企應該是3 4000尺嘅級數

隻集美雷神都好多原單放
唔明補款得幾日佢點賣得切

補完再賣都得 變面交 而且海外有排先排到係派 改地址都得

尼就巧拉

己補款+1 都係差幾百 當餐飯
第一隻GK 唔知點入櫃
52x52 我個櫃55 x 55..佢D邊位仲要三尖八角

係櫃入面砌 過15kg既野唔建議挑戰自己臂力砌完先入

放櫃 雕我唔多 heatoys多

呢個真
就係個一下鬆手就出事

30KG..希望唔難砌

我都補左，62高 我差2cm...

小弟第一次買GK 想問下呢隻大家覺得o唔ok?
因為見到簡刻隻炎柱完全唔掂
想知佢地不嬲係咁定純粹呢隻炎柱衰
見佢同第二間工作室合作會好啲？

還好 利申訂咗 依家仲有得訂？

見香港gk重有

lin相呢?

佢出個隻戀柱好撚靚我諗係炎柱個頭雕太難整姐，個個廠都出撚哂事，係宜家先有個正常

簡刻官圖已經第二個人黎
得 Aniplex 叫還原到

推

新手想問問呢間信得過 ？ thx

睇頭頁啦

專業GK, 龍珠GK, 香港GK 我諗都可以既
無門市可以自己諗諗

唔爬文都算
求下你哋睇完第一頁正評埋先問

之前好似有師兄想訂？
希望最後無訂

無訂啦

多謝巴打解答

Sorry

建議樓主pin埋#1

今日到
xz卓洛

執返身彩
好唔掂，同海賊兩個層次

唔緊要，以後多啲入黎交流就得
第一頁無寫嘅野都好歡迎問

笑左

幾銀？
面相同本體上色好似唔錯
肌肉不過不失有進步空間
不過唔好介意
第一眼望個地台似咸蛋蒸肉餅

全數1900 運123
真係屌出黎
果粒龍吐珠暗到

千尾有啲貴
千五左右就差唔多
同埋呢個pose pop max個隻真係唔錯
我成日心思思想入

集美又出wo 你又可以入

出咩 出卓洛？

公佈左 女帝 索隆 鼬 但hello無圖

非加牙媽巨人補款la wo係咪又有開箱睇

請問各位大佬呢隻搏唔搏得過，新手咩都唔識
其實係咪理論上淘寶訂同香港訂既分別唔大？

個地圖應該統一用番英文
火影難講

呢隻好似有d

@全体成员
可预留，本周五开订！！！

团队：S.D.S &简刻（Jianke)
产品：鬼灭之刃柱系列002-水柱(双头雕，金属刀，导光特效件 )
参数：总价1XXX人物1/6总高44cm 体数2XX
本次水柱采用进口导光材质进行设计与生产，从而实现 实色涂装，亮灯导光效果。明晚将会展示产品视频，以及实色到亮灯的效果切换。

“锖兔和姐姐的托付，由我来传承。”-水柱·富冈义勇

1200蚊狗衝

聯名炎柱都好似要2千喎

係咪終於有隻衝擊到T鼬個價
不過睇佢出隻小南同卡卡西
我對佢啲火影有啲保留
海賊期望大啲

個隻搞唔掂 無愛無錢無位

是唔是講緊地台諗左幾秒

但有錢買青雉

小南都算 火影用海賊gk既造型去設計 卡卡西真係

成功轉生為人魚族

已賣嘔吐物搞唔掂

無事嘅 裝左唔覺眼嘅

本身係 但比人講左出黎就會好覺眼

最好笑係隻腳就無事

咁以你經驗睇呢隻搏唔搏得過？
大細同價錢都好啱budget
但間野又好似名不經傳咁
新手第一次怕中伏

邊度有圖睇

閑魚可以點俾錢？無支那信用card

啲特效好似唔錯

we7有d寫評既人琴日到晒貨

想問下大家呢隻炎柱買唔買得過！

我覺得呢隻算ok

老實講睇相都麻麻地

無接觸GK
請問呢隻邊到仲有得訂
我見taobao淨係賣4000蚊係咩事

上面咪講左已經補緊款

求救gk 係pre order寫既h x w x d係咪分別代表高 、正面既闊、側面既長個W 同 D好驚倒轉左

H 高 由下至上度
W 濶 由左至右度
D 深 由前至後度

隻野Figurama出
訂價過萬
雕像尺寸：H 61.1 x W 73.4 x D 69.5 （cm）

火影真係鐵風箏no.1
T社都普通

Thank睇圖覺得佢好深 但佢寫話得70

再不斬同白係好左既 無出一排去左修練

中文名係自刀工作室

貴在量少
隻初版我愛羅見到就唔開胃
但過萬

麻麻地
T社不訂了，等到2046

訂另一個T社es

我而家專注玩X社
XM

想問下各位ching
想入隻龍珠嘅gk 1/4 1/6 都得
有冇好介紹

知世都出埋 食住花生等吹奏

t 2人對波
t 柒達
t布洛
想慳位 ryu vs菲利/vs布歐

有冇圖
發現有好多隻塊面都好崩

有冇ching放t社all might

上次隻垃圾善逸聞說炒到過千⋯⋯⋯⋯⋯⋯

對波：

魔人比達：

Broly：

Ryu 就算啦

Quote錯人
睇返樓上

已賣香港唔知又要等到幾時先出貨

好唔掂喎

原來開始派緊

本身面相已經差 d衣物又要似pvc咁成堆純色油上左去 我買緊gk定pvc呀 近排開鬼滅個d都叫識油到似返絲綢質地

運費會係幾多好想收

尋日上左一位幾出名嘅上色師傅到
發現美漫本身真係靚日漫好多
經佢再上色再上多個層次

咁細盒，廠直出應該好平

誠收t社allmight

美漫比較寫實 隻比卡超都好難有層次感

SAME

閑魚 信得過？好海鮮價

T 社隻我老味麻麻地je...

放左入衣櫃
逆刃水柱，幾靚

隻水柱就開訂， 準備訂了

其實好普通
T社黎講唔算好高質
不過可能上面分享圖低清得滯
叫做有版權同對得住訂價
但炒價就不了

呢隻幾錢訂價
就咁睇還可以

大家點睇呢隻岩柱！

唔錯，不過太大隻，好鬼高

4xcm都接受到，呢隻好似6,70

呢隻好正呀..不過炒到飛起 係FACEBOOK見到有人放2500 幾條友搶住收

之前討論過
結論定價太高

Facebook有冇link想睇下有冇人放allmight

你search gk一大堆

隻野真係麻麻地 特效件又小 完全無動感 慳番5k

T-trex 依間係咪翻模？

咁多隻炎柱呢隻最靚

炎柱個樣都係怪怪地😂😂😂😂

有冇巴打都係gk zone訂左野
睇fb group 好似走埋佬

貪平玩細代既結果

我係果間訂完隻T-rex悟飯 今日收到貨喎

講咁多，即係你啲GK有冇版權授權

睇咁耐 你都唔知邊d係有版權?

試下分清楚咩叫gk先

以我所知，用於商業行為就係侵犯版權

黑羽水柱出味阿，想快d訂

有冇人分享下屋企點放d gkd 1比4 應該點放

報狗囉
定係你寫封信比啲版權持有人叫佢地告?

咁你真係搞錯曬 任何未經授權人同意既行為都係侵權
報左警未je?

想問下大壁虎間廠O唔OK架
覺得呢隻不死鳥個動作好型

平時可以去邊度睇資訊

以我所知
閣下理解能力應該有啲問題
可以睇多一次Q&A第一條
試下search下呢啲品牌

當然歡迎你去告啲無版權嘅工作室

平就買貨架；貴同靚就搵人訂做

大壁虎⋯⋯

勸你慳返啲錢

以我所知 你引用既圖入面9成都有版權
其實呢 講緊閣下買既pvc係香港都無版權 係香港都係計老翻嫁

條友淨係瘋狂負皮唔出黎回應

直接block啦 同依D人嘈無意思

咪上網睇免費動漫跟住話人侵權

巴打點睇鵝廠既炎柱
幾正但係搵唔到呢間廠嘅資料..

新廠黎 我麻麻地隻野

我見樓上有個巴打share想訂
但新廠無保證咁...

送半身像真係幾吸引...
同埋無嗰啲濕鳩列車地台 同那埋一住既effect

唔急咪等下先反正係咁出

想睇下佢幾時出黎回應下
柒左仲係咁負皮 到底有幾小家

我好欣賞佢注重版權架
不過我第一頁都寫到明
仲要佢quote個啲都係有版權
最後深潛唔回應但係咁負皮

呢個真
仲未有一隻炎柱係wow出聲

劇情短到咁 個個隊架列車入去 地台又一q樣

燃風自來也好似幾靚
想知呢間工作室質素點樣

叫做對得住價錢

狗衝SHK布歐

黑羽隻藍染幾正有冇ching訂左

幾靚
可惜訂價太高

各位師兄，我有一個首板，未切的，想問吓有冇網上教學如何製作，例如如何令首板企得穩（我嗰個太重了），如何連接關節位，等等。謝謝。

Thanks
呢個更詳盡

不過係facebook成日聽人講就係
「版權雕好貴，唔值得買」

呢到大部分都係買成品，幫你推下睇下有無高手過兩招比你

睇黎YW比達好伏 個個都劈價放
睇實物圖個魔人樣好似有少少弱智

靚又無伏就夠
見佢愈來愈靚 菲利果set正到

呢個一睇開訂圖就知哂錢
比達一律建議T比達>p1比達
寧願比貴啲 一步到位
好過係咁買垃圾又要賣又阻掟

對我黎講無版權又過二千五就不了
寧願唔買/比貴啲買版權

不過布歐版權好似得ryu個隻辣殺

下下講T同prime1就無討論價值啦
我睇好last sleep黎緊果幾隻喎

我等緊LS比古洛

唔拎畢業黎講唔通又買d伏既開完箱擺一陣放走佢咩

實情呢2間有出既人物9成都係畢業級 你買完t全形態喬巴d gk你都無一隻睇得上眼啦

呢隻敗筆係地台兩個人物
唔係都差啲衝左

Ls悟空都叫還好 比達麻麻地
而且定價太進取
當然以有愛儲角色黎計 ls都叫值得一入
但yw點睇都訂唔落手

但以儲一隻計 一定係買畢業款架喎
香港二手市場又唔流通
除左鬼滅

你一黎就覺得畢業款係最優解 無得討論
我就真係唔覺tsume比達靚 我覺得shadow仲靚
可能佢係高質 不過佢個pose唔岩心水得唔得？下下得T同p1s咩？高質唔代表岩晒所有人架嘛
試下接受下其他廠啦 我就覺得last sleep SHK同figure class都經常有d唔錯既gk

你真係唔法國我地講親都係雕為先gk為黎後咩
而且畢業款唔係最優解仲會係咩 地雷大家唔會屌 普通野望兩望就厭 有炒位既優作拎去放賺差價買畢業更好
雖則我地都無話ls個堆gk工作室出得唔好 只係從同一隻角只買1隻既角度出發 有畢業何必晒錢去買其他然後見到有更靚又放再去訂咁樣無限loop 一步到位永遠係最優解

當然你可以覺得LS個d真係畢業 但到佢地拎到版權出隻2.0屌打自已個陣你真係會咁諗？ 版權係大趨勢 好多做起左既都去爭取緊 係GK個陣直接留一手

你都認定左Tsume係最靚 點搞
中伏款唔討論啦 而家講緊無版權都可以靚
點解靚唔靚中唔中意呢d咁主觀既野你可以一口咬定T係完美解答
我就覺得T比達條腰柒到無譜
你分唔到“靚”唔一定係最“中意” 咁無得傾
即係我認同p1s悟空靚 但唔俾我中意LS多d？
兩隻雕完全唔同pose特效神態 我覺得LS果隻型d又得唔得？
你咁講無晒討論空間 總之悟空比達就買果兩隻 咁傾碌撚咩
玩自己中意既玩具都仲要諗買買賣賣？爭果幾舊水食餐飯都無左啦
btw唔好再講一步到位 好柒

首先真係鍾意就唔該尊重版權

而且以質素黎計，上色、層次、衣服紋理，肌肉感
現貨我真係諗唔到有邊隻比達靚過Tsume
講緊原價都係6千左右

安個隻都叫算高質同值得入

Last sleep以往作品都唔錯
我一直都只係話佢定價太進取

Shadow我真係睇唔出邊樣野做得靚
買雕如果只睇動作唔睇質素，都無乜討論空間

加上價錢反映一切，可能我同你眼光唔同，
但T個隻貴左一倍以上，影呢隻我見過facebook 2千蚊內

無話唔接受其他廠，
我亦都相信小弟開嘅雕就算唔夠你多亦唔會少
Last sleep係不錯，但無版權嘅話未必會衝佢呢個價錢，
隻比達亦好多自刀賣緊
SHK 上次菲利唔錯，今次布歐目測都幾好，隻悟飯真係得啖笑，而且價錢都係太進取。
FC 我應該第一次1/4極意之前個啲全部都開過，
岩岩入坑都覺得幾正
當睇完其他唔同工作室同版權雕之後，完全比左下去
最好笑係佢畫餅畫到全部角色全部idea都係原創
隻龍拳講到而家影都無，膠都廢事比，
而家連佢開訂都直接無視

我一直都係強調尊重知識版權，
好似黑珍珠咁，都係無版權到集美，質素一直穩步上揚。
你要拎啲無版權嘅比較同討論完全無問題，
但影比達靚過T比達我都真係R爆頭

太長唔quote啦
shadow比達我中意佢個pose 實物係麻麻
只係想帶出最“靚”唔一定人人都最“中意”
而且我買得就唔會諗賣 頂盡咪爭少少錢盒都掉鳩埋了
我都同意last sleep 太貴 1／6都3千
btw SHK布歐已衝有半年可以籌錢補款

你都吹奏緊d支廠又話呢d話好柒係想點

btw都唔只係差幾舊水係成個0
gk靚唔靚買完唔後悔就得 除左鬼滅隻隻都好難預 預左買更靚有機會要掉隻舊咪無所謂

所以錢係大家嘅，鍾意買乜就買乜
呢到歡迎大家理性討論同分享下
或者驚中伏上黎問下

版權亦係大趨勢，保障哂作者、工作室同買家
當然有啲新興版權工作室仲有好大進步空間

掉盒真·男人
我貪新忘舊，睇厭就賣，始終土地問題同財力問題
呢期新歡係xm studio
但啲盒9咁大倉都塞爆左

Ls 定價唔係咁進取都衝隻比古玩下
Shk buu應該係全系列最靚，
不過隻歐布話就話特典，但我覺得唔多靚

咁有咩非支那studio有高質野真心唔知

鬼滅啲fans真係掛住鬼滅牌嘅屎都食
啲工作室拖低哂啲質素
間間淨係想快啲開多幾隻訂收多幾次錢
求其出隻垃圾都炒得起

同意 對隻歐布無愛
整隻瘦骨仙/壯布歐好過啦

你好拒絕既p1s同t咪非支那公司高質野

慘得過fb d人一樣吹奏
衰過一番賞 過千蚊淨係可以遠觀
近睇成隻景品咁

I know
好似無啦
T真係not my type
p1s係靚 不過過萬蚊買玩具會被人屌死

慘過景品 人地最少都渣住個版權

龍珠外國無邊幾間做 話唔定非加呀媽又去買個版權黎玩咪可以3權分立

非支那好似見過有泰國studio
不過劣到笑

整灰色瘦骨仙都幾正
無乜邊間出過
出隻歐布都唔多關事
轉左世名都改埋仲布乜鬼歐一生
變左兩生

T係歐美風
一開始我都睇唔順眼
但真係會愈睇愈靚

上次笑個隻垃圾善逸都炒過千
我真係屌左出聲
之前開訂掃哂啲鬼滅黎賣 工都唔洗返

呢間野真係好慘
又唔係無質素
但唔知點解款款都插水

咩料子黎

炒家唔理佢 又唔玩市場咪會插水

間間版權好似集美咁400體開訂放得150體出黎比人訂咁d玩家唔洗玩玩具啦 款款都理財道具

唔識 有冇圖

有老虎果隻炎柱好多人收單
2.5倍價？

好似叫woohoo studio

何方妖孽

又可以睇人吹奏了

真
見隻隻啲表情好奇怪

唔知 總之款款都有人吹捧
一隻都未買過淨係訂左隻1/6簡刻
發唔發達睇呢隻

仆街笑撚左

「邊個覺得唔靚？原價放比我，多多都收。」

「咁都仲唔滿意？有無見過啲真係崩？」

下下搵啲更垃圾嘅黎比都無討論空間

呢位師兄就識啲野啦

依隻抵唔抵買？好似三千幾

好那大隻

想訂黑羽會唔會圖片只供參考

條友行內幾有名氣 但體數多好多人自刀 你可以去收自刀單 羽黑刀返400 500都幾抵玩

3千幾就稱唔上抵
但睇圖幾好
自刀完二千幾 有愛就試試去

自刀即係落完訂後悔 劈價放訂單?

license 得應該體數都有限
無限體我出完口再回流都無限體數

T 社火影無隻得 (睇下佐助有無得刷招牌) 聖鬥士頭雕正過神話 (不過聖衣膠味重都係玩番神話)
P1S 歐美風多 有HT 頂左部份市
雕睇左4個幾月直接天花版 一係唔入 好似隻炎柱 貨都未出就刀單
隻新水柱睇下又幾時自刀

t火影一向比人笑多 但出貨又一堆人真香 ht點會頂到p1s市場 1間雕像 1間可動公仔完全唔同界別 美漫雕像市場要比都係QS 巴西廠個類

鬼滅邊有雕 開天都未整出黎

集美海外都係有限 只係真係會派好多而且限制回流 你自己私自寄返去又另外講法 國內體佢自已留左成堆係到 講緊係仲有赤犬係佢地個倉仲未拎出黎

Tsume初代同八尾都靚
鼬就透明件靚

P1S問題都係本身量多仲要廠貨又多，搞到無咩邊款上神枱變天價
隻小丑女好彩賣得快，賣完轉頭就開訂清倉底貨
巴西廠勝在價錢平，但新出個隻蜘蛛俠係toy hunter睇完實物都係入返xm算

買香港啲自刀雷神賣返去
又可以發達
大陸係咁升，早排凱多咁多原價單都變哂要加錢收
隻青雉升到兩雞幾三雞
Marketing真心勁
但青雉質素完全對唔住個炒價

有冇師兄 係jm toys 係Carousell 買過嘢？ 想係佢度訂雕像

支那咪叫佢地倒爺殿堂 放曬俾抄家
P1S 個比例對好多人黎講太大 但真心高質 之前都想收隻烙印格里弗斯 俾個size 嚇退

烙個幾隻真心勸退級size

本身睇完畢幫d開箱想追隻獵人 見到炒價就不了

想問下依gk同模魂之城係咪同一間野黎
點解係模魂買左個saber個盒上面係貼左依gk既label既

P1S d野的確唔差
但隻隻都大大件

訂邊隻？

呢隻fit啲喎，地台同樣都靚啲

依隻不了

ps完都咁既樣你真你認真？

個地台醜到唔醜 塊面同隻簡刻炎柱一樣
鬼滅同佢套戲一樣 人有我有先得
本身個角色無特點 結果個個將野少埋一碟做GK
不如直接二次創作好過

要set得起
首先最基本要有銅支, 電鑽/手鑽

銅支粗幼就睇你個隻gk幾重同撞駁位幾大

有冇邊款可以望下？

見佢有血個樣幾正 地台唔係好識分點為之做得好

但個地台好過sxg 掛

你睇鐵風箏D 卡卡西 地台 就知成堆野溝埋係點

其實iks都好橙嫁啦 雛田簡單d又比人笑 卡卡西多少少又都比人笑 嗚人同大蛇說就比人過買樹定買人

善逸柒之型又再次開訂
出埋上色頭雕圖
就黎忍唔住喇

見到之前出個兩隻都唔開胃

開訂d透明件已經成pat 你覺得出貨比咩樣你

一早訂左好正

諗住呢兩隻一齊訂

有冇ching有訂呢隻？

算啦 有愛大於一切 佢地要中伏都無計

隻炭個樣崩到不過隻綠谷好似真係唔錯

退左訂睇睇下怕呢個動作出黎個效果好奇怪

發現你專揀伏野訂

岩呀 仲要比條友負皮

得罪講句真係麻麻gk呢啲真係唔可以心急隻隻衝

佢主體同地台比例太近 唔做地台空蕩蕩做地台搶主體

你睇佢揀個隻炎柱都知佢審美觀有問題

咩料
出完hunter炒唔起自暴自棄？

下次再po垃圾買唔買直接讚成佢咪算

岩反正都係佢畀錢

翻模咁款

睇多啲人開箱先
正模岩岩出貨 翻模咁快有

正模都翻模咁先慘

仲衰過隔離PA隻Tifa
邊間廠黎 提防下

咁師兄你有咩好野分享下

大家分享下有咩好野吖 你審美觀咁好

無所謂啦 反正鬼滅總有傻仔接貨

Figurama
版權野，呢隻原價萬幾蚊

簡刻戀柱 簡刻炭治朗 黑羽水柱， 再唔係等pt studio等tnt studio再出新野

咁既質素要萬幾
官圖同真身真係差幾遠

可以差咁遠嫁訂之前出既實物圖都會假

有d似燈光問題 開左閃光燈影爆晒光
等多d實物圖睇下 我做呢間廠唔會伏得唔誇張掛

所以等開箱片最穩陣
但影到咁柒即係原本質素都唔會太高

好騷啊黑肉

幾正
上次無訂不知火諗緊訂唔訂呢隻
但想問下呢間係唔係都要經代理？

黑肉

無眼睇

暴龍社隻悟飯幾靚

佢好似有官網？睇你想點訂

巴打可唔可以share下
暫時搵唔到方法

搵唔到官網 可能我記錯
官方fb就有 打返佢名
呢兩日啲大代應該都會開訂了

同隻hunter咁大落差
見佢啲喰種好似都唔錯

Tes問馬雲巴
無訂過
不過買完呢隻就會忍唔住後追返隻不知火舞

TES香港大代會有加價版 到時買就得 唔需要去淘寶搶加大陸價版 海外無限體 買海外版最穩陣

唔該馬雲巴
咁我等專業睇下咩價先

好好J，價錢其次，但真係太大

大先夠氣勢

大先有feel

1:4人黎講唔算大嫁啦 你見地台都好簡單無咩特效 係個人動作大有把弓先佢預到咁深同闊

其實想要不知火多啲 但又唔想食炒價
如果係馬雲巴預幾價既話可以諗諗

試下係香港收 實有人到時大隻唔比入屋

好似無想像中咁大伏

主要係笑鳩隻三笠

青筋細節仲係度

啱啱見到香港gk有得訂呢隻 諗緊買唔買好
有冇師兄可以比啲意見 事關小弟未試過買gk
通常啲gk實物同相會唔會差好遠？同埋如果喺香港gk訂有冇咩要注意？

整錯哂 同板差勁多 伏到喊

訂左唔想要

就算唔大伏都對唔住個價錢
個訂價買到xm batman shogun
估唔到香港都有師兄入，哭𠹌咗
呢個品牌永遠等現貨無死

請睇第一頁同好評左先

然後呢隻睇相都一般般
Pokemon暫時建議買egg studio

睇相關工作室過往成品評價

我見批新相靚好多 係地台同版有距離

最重點隻三笠真係笑話黎
咁嘅價錢整成咁
一係唔好整個小角色係到

想買一套可以沖既
不過係想買個生態既話建議玩基因

紋理細節少左一半
訂左死神個d睇路了

有冇GK ZONE 苦主群

你補哂款？

仲有2張G5鑽石 1張PT白胡 PT IC補左2個月都未收到

放棄啦

我䑁得佢個批係人地做突既貨 要出曬 無人換件先到佢

有冇Ching衝

要揀都揀 簡刻個隻啦 依隻乜都無收你咁貴

TNT係唔差既 但唔值個價就是

實物都唔差，個地台幾特別

哭𠹌咗

開個tg group 齊心啲搞9佢啦

咩係基因？

太貴鳥

你自已想要主生態（場景）定隻怪先

再唔係仲有一個派別係人+怪

所以喺度問有冇GP

呢到邊有個幾件講野 你覺得似係買呢間既人咩

其實我係j開奉神犬
如果有奉神犬生態/奉神犬+green我都會直接衝
但係好似未有廠商出

成龍我本身就一般ok 但我覺得個主題同個feel幾啱我口味 所以心大心細緊

同埋小弟仲係窮撚書生 冇得全都要

想後追呢隻 但徵左好耐都冇人放

大家用順豐會唔會用埋保價個服務收雕像好似要比5%

咸魚自已收啦

未發貨個d有機會執執 起碼要執到對得住價錢啦
hunter 同hellsing 做得咁出色拎晒獎 真係可惜

唔想用 怕怕地

工作室自已會幫你落埋 但實際香港無保到 只要你簽收個下個箱無爛佢唔會睇住你開箱 打電話去9成都係彩你都有味

你搵代理幫你搵既話佢地都係咸魚 香港買大size非鬼滅既都係自留多 大家都知香港買完大size 一係自留一係賤賣再唔係就預掉

最後會唔人會要收埋錢比多5% 同冇比一樣

你比既到付運費已經包左個5%

你無用過無評價，啲人都未必賣比你

比就比硬架啦
隻野咁貴 都唔差個少少
尤其貴野大件野，
有損最起碼都免左個一千幾百運費

屌

希望冇事

只要佢包裝係正常 基本好少出事

@全体成员
【来自品牌方Figurama关于进击的巨人雕像发货的官方说明】

新年快乐 牛年大吉

亲爱的收藏家们，
首先我们非常重视大家的对我们的提议与建议。为了中国收藏家们以最好的方式迎接中国新年，我们决定优先把进击的巨人雕像的巨人及其它配件为大家发出。
其次根据您提出的宝贵意见，以及我们秉承对消费者负责，尊重和重视每一个消费者的声音和意愿的宗旨，我们决定采纳部分意见并且对三笠进行部分修改，预计在中国春节后为大家寄出三笠，抱歉为您带来不便。

衷心感谢大家对此产品的高度关注和热爱，希望今后也继续火热收藏家们保持密切的沟通。

谢谢你的配合

最后祝愿大家新年快乐！牛年大吉！
Figurama 团队

Dear Valued Collector,
Greetings from Figurama Collectors!
We at Figurama always value customer feedback, but we also wanted you to enjoy the Chinese New Year in the best way possible with the amazing Attack on Titan statue. Hence, we decided to ship the statue without Mikasa.
In the meanwhile, we will be enhancing Mikasa to Figurama standards based on your valuable feedback and ship it absolutely free of cost sometime after the Chinese New Year.
Our team would like to apologize for delaying the shipment of Mikasa and sincerely hope you enjoy this masterpiece.
Thank you for your cooperation.
Best Regards,
Figurama Team[/cp]

見有人放3200

算佢有啲誠意
睇下佢補鑊補成點

小時候認識聽番來既GK係呢D

GK件唔係要砌架咩，我見而家果D全部係成品來既

少咁多detail 汁三粒解炎上有so

Gk 加代工咪成品

各位有冇邊間香港代理好介紹？用左1次香港GK之後唔想再用，貴又貴過人，又慢出貨又寄漏野比我，以後都係唔搵佢訂

咁驚 ？ 我仲未出
但經廠直出都同代理無關 問題佢條款係12小時check 件..

希索加嗰隻整得幾靚咁

係囉，期待隻依路米

1960有啲興趣買

hfs既獵人係值得屌既

下一隻就係？睇唔出係邊隻

睇個剪影係

下 漏左咩？
其實工廠出貨未必關佢事
問題在於之後點跟進

係隻團長伏左啲
其他都唔錯
仲有feel過之前個隻版權野

奉神犬好似之前有出過,不過依家要後追

之前訂左兩隻野 正係寄左一隻過黎

出貨係工廠出 你訂十隻都係應該分開黎寄
定係你買現貨？完全兩個概念

同一張單同一隻野黎

即係買2隻right?

係

2隻都補晒款？ 補完未發可以去工作室既企鵝群直接問

咁佢點覆你？
炒款定咩款黎

係啲group見到
好彩無訂

菲加呀媽的末落

暫時邊間版權工作室係對版

無一間會guarantee同樣品一樣什至超越樣品

會唔會比格離d鬼滅粉公審

隻隻都吹奏

補晒啦，後尾問番先話真係寄漏左。
咁我經佢地訂緊係直接搵番佢地處理。
如果我自己去搵廠方咁要佢地黎做乜？
其實件事已經解決左，只係第一次訂就遇到d問題對呢間野冇乜好感想轉第間姐。

理論些無錯 實際上等香港覆自己問仲快 要係港代有良好體驗應該得專業 最少都有個維修部幫你整

五條悟都出GK

萬物皆GK
一係版權方無靚野 一係無出

T社隻南斗勁樣衰

個頭好似怪怪地

他一直在玩命 香港好似得我一個勇士沖

@智孝巴 出手未

第一次就奶野咁黑仔
都唔知係佢交漏單定廠睇錯單
Btw我都無幫襯過香港gk
我淨係買其餘兩間

橙 大家買完垃圾又唔想認

支持本地企業

唔值得用私隱換呢啲野
自己諗

都要佢爭氣先得

有無人知 GK Toys Collection信唔信得過 我見無咩評論

你都係pin頭版啦 頁頁都有人呀a 呀b得唔得

可以加多句如果想貪平訂d無寫名既 可以自己試下訂左先 到貨再放用後感上黎些牙 唔洗下下都問信唔信得過 最緊要信既係自已既眼光同感覺

點講都係有人會問
算啦 我唔再覆
等啲真係有訂過個間嘅人覆佢
不過細代一開始無事都唔代表啲炒款/貴野會無事

女呀

老豆都可以老點 睇下d 人邊度買多咪知
間間都有人負皮 穩陣又貴 平又信唔過

今次支持本土啦

Ching平時訂開tusme送到香港既運費會係幾多？

比錢個陣通常比埋

非洲鎧巨

淘仔代理會係到付

有版權大廠都咁我訂左d細既 仆街了

所以我最buy 精靈社
版相一出 day 1 就叫你唔好訂

之前俾人屌太鮮色 我估佢想跟足d動畫 但估唔到佢真係會大執唔知會唔會逾執逾衰

Sor 9
Assume左係官網訂

想訂

星辰伏到

屌 整容失敗咁

大家點睇聖殿 自在極意悟空

咁樣都夠膽出貨？

好過杜老師既感覺

但我睇依間野之前整鬼滅都走撚哂樣 黎緊好似仲有間出自在極意

佢龍珠好似都ok

PD呢間既出品點？呢隻好似好正咁

買現 依間搞走個設計師之後變左垃圾 第一彈杜拉格斯唔錯 家陣個設計師去左左藍天

GK工作室都咁多呢D是非

所以一直都話玩呢啲size不如玩返WCF好過
得一兩間叫見得人
暫時個人推薦G5，白胡子巔峰

暫時無乜邊隻極意跑出
隻隻都有啲唔同嘅問題

離不開錢

岩呀 pt叫完人做野唔比錢人 仲要條友幫埋手睇住工廠qc 所以第一隻無問題 18搞左咁耐係因為佢老闆自已搞返

呢句一出即刻成浸伏味出晒

畫公仔唔畫出腸 睇人中伏最抵讚

留名

角度幾好 鬼滅控有排j

錯啦 班人會話版權太貴不了 老翻先係皇道

蝙蝠山啲fd

仆街笑左
Exactly
睇平時成日吹捧鬼滅個啲真係話啲版權野太貴
唔係個個都玩

小王子上一到左 幾好睇

即刻有鬼滅撚負皮左我地

無圖無真相

Mon post dog

呢隻睇到fb啲圖
真心柒撚到喊喎
啲特效又垃圾
咁都炒得起真係ON9

你試吓係fb grp 咁樣講比人屌到屎忽開花

呢隻原價幾錢？
Fb grp 見親都放緊三千幾

陰公即刻有mon post狗負皮我

成皮野一隻gk仲貴過版權

好似2100

Q版？

齋負皮但唔會出黎理性討論

本身想衝
一萬 on9

係呀 有心想儲一set鬼

見到FB大軍表示好抵 一定要衝

Last sleep 細節一般

五千都諗諗
成皮野 cls
不過見某國好多人買

佢地有錢有位點同

佢背部係伙伴 前面係敵人仲可以 後面一個哭路飛想點

黎左咁耐終於開箱

買兩隻 前後display

多謝分享

高級扭蛋

拿 g5呢條龍就似樣好多了

幾正 唔知把野加個頭雕座一套幾錢

G5愈黎愈高質
Wcf size 黎講算見得人

同3頭彩龍比有d普通

即係精靈社啦

黑羽工作室好唔好？

新版權工作室

Player 1 studio
(not confirmed)

但前面3隻炭 彌 胡蝶 都唔得
隻炎柱都唔係太好

無買過但睇相麻麻地

咁肉酸唔理邊間都果斷skip

我都係睇完隻艾斯同白胡就對佢改觀
曾經facebook見過啲鬼滅係好一般
但睇相呢隻善逸疑似幾好
不過都係唔會入呢啲size真係玩黎無乜feel

而家係咪加條龍上去就係靚既準則

隻隻都要加條龍都唔知關咩事

WCF size 你係要儲一大set
但其中一隻唔靚就 GG...
細有細玩 大雕你要好多位...

所以細野風險好大
寧願買隻大啲，1/4或者1/6靚啲

真

所以淨係講條龍

有無黃店

啲廠係大陸，工作室又係大陸
佢地唔會亂開聲

特效over左

本土精靈社

咒術gk

有冇邊間好
睇d圖 好多工作室隻五條悟一除眼罩就崩崩地

同埋想要虎杖多d 官方出個隻1:8冇特效件

想問gk 上色代工大約咩價位？ 24cm 高ge 公仔

果然支持本土製作
你成日幫佢賣廣告

無睇呢套野 無乜留意
幫推

要睇師傅
睇手工睇層次
你就咁問無人答到你幾錢
你要比相或者話比師傅聽想點上色
佢再開價比你

黎緊實有廠出figure 可以等下

但1隻都無買

多唔多人買d展示箱放gk? 解放xx d展示箱都好貴下

識玩
想懵阿叔買黎開箱

唔會開佢d燈就唔好買

自已design完搵工廠整 比淘寶間移多d燈玩 整得再靚少少咁 所以唔開燈無必要買

貴到買唔落手

佢得一個角度好睇 另外頂曬頂咁制
又貴又唔靚

睇黎隻雷神又要過年後先有
海外熊唔知幾時派

你喜歡吧

香港GK 話今日係最後派貨日無就GG

兩星期無野開
好手痕

本身好期待呢隻atf
覺得地台型過xm好多
但咁睇好似買返xm穩陣

美漫真心Detail 但我無感
烙印己是極限

買完美漫返唔到轉頭
都會睇日漫，但需求細左好多
而家睇埋啲私人訂製，仲誇張

其實佢係塊背面彩繪叫有D design.

想屌
但愈黎愈大舊，定價愈黎愈高

又有個傻尻係咁負皮

仲有隻小智

（mke 小智 g5我3隻都買

G5隻雷神對眼好撚出戲

wcf細隻 唔特登整隻眼會比人覺得又成pat藍色野好似集美卡卡西隻須佐咁

但整到隻眼好撚gag
仲要千四蚊
之前黑珍珠都跌到3千到
寧願比多千幾入多次黑珍珠
Btw 順豐apps無update繼續等隻集美

有燈效麻 希望小智個隻可以600人仔

有高底配 唔知有無單雷神賣

成套有feel d wor

4千有版權
對比啲三四千嘅無版權
除左負皮外請睇下啲細節位同上色
呢款已經算係普通野

成日吹捧啲垃圾
只會令到啲工作室繼續尻出
質素持續下降
大把錢要洗唔係問題
但都要睇洗得有無價值

不過講有愛大哂就無討論空間

係4000 2隻版權至真

大陸工作室黎架 咪玩啦

FF7隻tifa幾間工作室都出貨
隻隻都走晒樣,又用垃圾膠
但睇youtube d 鬼佬開箱又會收貨話正

幕后出貨未，好擔心

開艦pps先定幕后先 利申手渣緊pps小智幕后綠葉龍

好似未, 蜉蝣同O2出左
我訂左Xz

PKM呢類動畫樣我覺得唔會太伏, 係FF7偏真人樣太高難度

巴打好 rich

所以當初一堆工作室出都叫大家睇定啲

有單雷神同單艾尼路

睇定D 要就黎出貨 d廠先會post 成品圖

好靚呀 邊間廠 幾錢呀？
我都想買2B

o2都幾衰樣下，蜉蝣就角度限定，不過平些少，不過不失咁。

Ps.手持蜉蝣等幕后， keep 1 平放1

買Nier Prime 1 for sure
DX 版已屌。

睇定啲嘅意思係買啲有舊作品參考嘅工作室或者買現貨
個排同鬼滅一樣，勁多新工作室尻出

笑撚左

p1s係為左a2 佢隻2b太老

笑死

想問下carousell 間wildcat gk信唔信得過？
想收隻良辰兵長，有人原價轉單，但條友係呢間訂，有冇人係呢間訂過

信得過嫁 買啦沖啦 超抵呀

補晒款出晒貨既野收轉單我真係想睇表演

佢話係海外再預訂單

gk再版認真嗎

咁你等現啦 實跌到媽咁

似係賣唔晒 再推一次

可以

隻野千零做到8成都收貨

終於唔係個幾條柱

遲下音柱又一堆

點睇HB隻炎柱上3

好似好正 想沖
個頭雕

我比呢隻毒到，諗緊要唔要入手第一隻GK
想知有冇ching買過呢間工作室嘅GK

頭雕好靚 但特效好似唔係透明件 有哂上色圖再睇下

有時覺得透明件遠睇隻老虎一定成pat野咁

渲染圖都衰既話間野就褶左佢啦

效果似這款

夠理性

G5
疑似幾好

想訂火影D GK有冇話邊間工作室/廠好d

iks

Clouds

係 但咁耐都無人做凪 失望

依間廠掂唔掂？

上面fantasy studio 果間有冇好啲 好想買對戰嘅場景

呢間就好似冇乜實戰經驗 睇圖就好正 穩陣就建議等實物圖 好似係 要等其他高手師兄答你

呢隻自已出無同簡刻夾 自已諗 反正伏左香港都大把傻仔接

如果真係博，fantasy studio定 上面hero belief冇咁伏？

攞嚟賣翻出去炒都賺

除非班鬼滅kids轉戰咒術既姐

咒術

我通常youtube搵買家開箱片睇過往實物

直接閑魚睇人用手機渣拍仲好 貼地過d開箱片有濾鏡

實情你有入d工作室群大把人會到貨po圖

點樣先可以買到上年出嗰啲gk

想買奇點不如買返集美
畢竟奇點係佢地拎黎練手既野

火影係咪咁難整 版權物都無間非買不可

好多人放1/6 簡刻炭 可能換緊

我覺得係版權個邊既問題

第一次玩gk，件貨未到
因為土地問題買左之後要搬去倉仔
想問散件砌埋一齊之後係咪拆唔番做散件架?

上次fantasy X 簡 出嗰隻炭訂咗，今次都應該訂埋

後面隻老虎多數都係透明件，好似炭咁。
終於等到靚炎柱

拆到
唔似高達
你求其搵條開箱片睇就明

基本上都係好易拆好易砌